\begin{flushleft} % sætter tekststarten i venstre marginside.
\doublespacing

Det foreværende projekt er udviklet på baggrund af  en henvendelse fra IOOuterActive, som har forespurgt os at programmere et Monopoly Junior spil i Java. Spillet bygger på en tidligere version, hvor der i forvejen er udviklet terninger, konto og en indledende spilleplade. Den nuværende version af spillet er udviklet med henblik på et reelt Monopoly Junior spils regler, spilleplade og kort (se bilag A1, A2, A3), hvor avancerede regler er udeladt for at kunne letgøre implementeringsprocessen. 
\addlinespace
I forbindelse med udviklingen af spillet er der arbejdet ud fra principper om agile arbejdsprocesser, hvor der er stræbt efter at arbejde via Unified Process principper. Hermed er der arbejdet i primært to faser: elaboration & construction. I elaboration fasen er der udarbejdet analyser af følgende: kravspecificering, use-case, domæne og system sekvens. I construction fasen er der udarbejdet designs af følgende: designklasser og sekvenser. Med udgangspunkt i forhenværende analyser og designs er Monopoly Junior spillet udviklet.
\addlinespace
Udviklingen af koden er sket ved brug af IntelliJ, hvor Git er brugt som versionsstyringsværktøj. Herved er der sørget for, at der er sammenhæng mellem den seneste version af spillet samt de seneste versioner af dokumentation og artefakter. Som supplering til dette er der en vedlagt en korte beskrivelse af, hvordan man importerer projektet fra IntelliJ og herefter kører programmet.
\addlinespace
Sideløbende med udviklingen er der udarbejdet én JUnit test per central metode i koden. Ligeledes er der udarbejdet en brugertest. 


\end{flushleft}